說好的iphone 可以用4、5年呢?

部iphone 7 plus 成日按完唔著mon 跟住而家用左差唔多兩年 成日都lag
電又倒水
換過部新好 定攞去整好

lag我又唔覺，電係有少少倒水，你用緊ios幾?

4年前 16gb 5588既 iphone 6s 仲用到?

想去臭格訓請用屌米

去蘋果換過粒新電再講

我用7都好順喎

7plus都lag?
iOS 13順到仆街

我買左apple care, 用左兩年，臨過保養拎去換，而家又用多差唔多一年，用多1-2 年應該無問題

用家問題

利：iphone 7 順到hihi

用緊IOS 12 未有得更13住 唔知關唔關儲存空間事 我128G差唔多爆

但係成日按home同埋開機制無反應 都係黑mon 有無ching知可以點搞
上次想影相都錯過左 果次真係好燥

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

建議rom要留10-15gb空間，塞滿會拖慢部機

ios 12 我自已用就唔覺話會lag，不過我128GB都只用咗30GB左右，可能你的容量唔太夠了

用到

利申 用緊

6s 16GB都仲撐緊，唔係好理解到128GB唔夠用嘅心情

一樣, 都係6s, ios12, 係電唔夠同影相唔得, 其他都無咩問題

用家問題，我部iPhone 5仲用到冇事。

用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題用家問題

爆storage 係會慢啲

仲用緊5s
今年會換新iPhone

ipod t5 14年買,仲用緊

我部ip6s+都用左4年，宜家壞主板要退役

點會用到4-5 年！ 除非你唔update ios & apps
不過唔update 你d apps 會用唔到

i7二手refurbished 順到仆街

我部x買左一年四個月
突然死機開唔返
收左我4328換新機

我用緊ip6 , 上年壞左wifi 整左$200
用左4年 仲好順

iOS 12 電池79% 64GB
6s用到而家仲好順
除左電池倒水 充電位鳩鳩地之外

用家問題

OLED既試驗品就唔好拎出黎提

iPhone SE 用咗三年，除咗粒電有啲老化令screen on time 得返3個鐘左右之外，用落完全冇問題，仲好順

換咗電未？

用緊5s 換咗舊電比孫仔用

縫位有上手D精跡

我iphone7+ 仲有94%電順到仆街

我又係買左1年幾個月
上個月中有日無啦啦開唔到機(禁實開機掣禁左幾分鐘都冇反應,肯定有電)
不過之後上網搵左D方法唔知點樣整番著..用到而家

清返10gb20gb出黎
再洗機重裝啦

我iPhone 6用咗4年
仲好正常

平心而論,如果每年都update最新ios, iphone用2, 3年後發熱多咗, 開app無咁快, 少少倒水係真

我肯定佢有電
有電既時候會發熱
我放左一日就冇發熱一差電又開始熱
哎4000未收到就送左出去

我部6s plus由出嗰日用到呢一刻，由ios年年升都一樣順到仆街，係上年換咗粒電，預計起碼用到2020到底，7千蚊部電話用到5年抵到爛閪

我部iphone x 成八千幾買返嚟，而家燒咗底板，仲要無入水，整返要四千

用緊6s覆你

6s 用到而家都仲未捨得壞

6s 換左粒電 可以再戰一百年

成部換？

Team 6S

Same

塞爆唔慢都難啦

仲用緊6

除左爆storage唔知有咩問題

我同你一樣7plus兩年機
換過兩次mon 仲係好健康

2014 年 2月 ip6。 上個月先死機

又話iphone 好順？

ip6 係14年9月先出

但舊電倒水 一日差2次

用緊6

5s

周街都見到大把人用緊

之前諗住去換電
個藍精靈check到我apple care 就過期就主動話不如幫我成部換左去

5s ，影相聽歌仲好ok
不過今年會換新，5s個mon真係太細啦

電倒水你咪重設部iphone就得啦

我部7plus仲係10.3.3，除咗試過冇反應，都冇乜大問題，都唔知更唔更新好，唔更新就好多新app用唔到。

己

起碼三四個同事用緊
仲有一兩個用緊se

iPhone 唔係9月先出既咩

me2 7緊

我仲用緊iPhone 6 唔知係咪喺美國買 come用啲

Yes

iphone8表示仲係同新機無咩分別

得12.3.1咋喎
冇IOS13

唔更，用唔到嘅只有少數同apple出嘅apps

點會用唔到4-5年、我部5s阿媽仲用緊，話順過佢自己新買嘅三星

之前有得平價換電，看換咗

Iphone6 plus仲用緊，除左少少lag外完全無問題

SE都第3年多兩個月
唔壞唔換

13

我部X 開wtsapp 加多隻game 就hang

屌米....仲要用二手.....賤種到咩程度....

我仲用緊啵 上年換左電 好爽 同一開始冇咩分別

一樣7plus 128gb 順撚到仆街

屋企有部 iPhone 4備用, 平時攞手機去維修時就拎出嚟用幾粒鐘, 仲用到喎

未聽過beta?

順到仆街 不過倒水倒到仆街

求教學

2015年10月開始用既6s
有d慢 電好快冇
都冇咩其他問題

其實唔打機之類真係夠做，公司部 5s 到而家仲好地地，係電池倒水者，換埋電既話就新既一樣。

多謝指正

6plus ios12仲係好順

我部6s 岩岩出果時買
仲用緊喎

仲用緊iphone 6，2014年佔中佔旺時開始用到依家喎

I phone x前既機 整返算平又易整
電池或者mon問題可以自己搞
x打後一壞親冇返1千幾百都好難搞
利申:手機維修佬

6仔換完電新機一樣
死都唔壞

i7仲好順
跌極都唔壞

我部7仲好快
3年機

6s 16年年尾買
以家仲未壞升埋13好順
不過要每日叉，以前3日唔叉仲有電
換埋舊電真係當新機用都得
N機一update肯定收得皮用多過一年都多謝哂

仲用緊iphone6 16GB...

lag機其實換電可唔可以解決到?

我個部無lag無倒水，
而家battery capacity 仲有90%

i6 5年前買
到依家都無事

7 plus再戰一年

用家問題啦明顯係
6出個個月用到依家先開始諗換唔換機好

2019仲用緊SE

但係有無人SE有鏡頭入塵問題？
前鏡濛到仆街
有無得拎去genius bar清？

換左粒電 再戰

我部6s情況同你一模一樣，但爆左mon，去apple換電佢要我換咗mon先俾換電，夾埋千幾蚊，所以都係費事整，諗住過多兩個月出新機就算

Iphone 6s揮手

7仔 好撚順滑

你去用同樣嘅使用習慣用部an機 用過你就會揸翻起部iphone歌頌佢㗎啦

再戰兩年

第一水iPhone 6換左電一年，好順

可以
之前部機就係粒電虧到畀iOS降速

少用既app ，offload左佢，入面data會保留但app本身會del左，有需要先裝番

入settings > storage可offload

7+ 想睇吓兩個月後部機咩料先決定換唔換

用緊6+
等緊新機

用緊8+ 未壞 想換返細機 諗緊換唔換好

7+ 仲好順
如果佢黎緊9月仲係M字額
我就換8+

iPhone 7 出就用到呢家，iOS 照up，真心順無彈app，但我好少打機唔知有無關係

7仔仲順喎 係舊電倒水啲

6s+用家表示除左個moon爆左之外
冇其他問題